美帝呢部戰機真定假

成部太空戰機咁

f/a37
假
拍戲用

Stealth套戲入面出嚟